上帝可否創造一個冇沙基利出現既反獌po?

低質反獌，拉低討論質素

沙B都低質

你同佢一樣咁低質

無佢咁我笑邊個